其實係咪冇人認真遵守限聚令

平日就鬧賓賓鬧得多
點知一到聖誕原來成條街都係一群群後生
尤其d海濱，全民齊心抗疫真係笑話黎

你一個人出海濱？

經過啫，準備返屋企瞓個靚覺

抗乜鳩啊 過左成年 政府做唔到野市民受罪
戴左口罩已經係極限 日日搭車等車都接觸幾千人 限聚令喎

一開IG發個個匿喺私竇開party bbq

是但啦

舉報啦

尋晚成班人響尖沙咀都唔發告票

幾千人
寫告票寫死
又無得上新聞搏升職
唔發了

你同鄭月娥同心抗疫

撐警嘅人都未守，點叫人守

叫佢守左先

信徒扮睇唔到

經常10個黑警vs 1人限聚